沈旭暉：親共分子明知國際對納粹政權極具討論空間 卻故意說謊跟隨主旋律

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World

世上不是只有DSE。IGCSE (國際中學教育普通證書)由劍橋大學創立，作為全球14-16歲學生的國際普通中學教育認證，全球大多數大學、僱主普遍承認。IGCSE 對納粹政權極具討論空間。日後全球大學、僱主怎樣看待DSE？

最失望的是，居然有外國畢業的朋友跟隨主旋律大聲疾呼「英國不會這樣出題」、「德國不會這樣出題」、「美國不會這樣出題」，而其實英國德國美國，偏偏就是這樣出題，而我不相信他們真的不知道。人間百態，盡在2020文革2.0。

延伸閱讀
「香港文革2.0」批鬥歷史試題，與「中國文革1.0」批鬥海瑞罷官

尋日打好多字話DSE嗰題不道德乜乜乜嗰啲撚樣去曬邊

支那模式下，明知係9up都要講

自從有左黃色經濟圈之後就好耐無去過美心飲茶，真係就黎頂唔順喇.....

推
5毛唔敢覆呢個post

當年文革有堆紅衛兵走去一戶人想搜屋，乜撚證據都無，於是就拎嗰戶人細路仔嘅數學練習就當做係數簿，批鬥佢哋係資本家

估唔到四十幾年後嘅香港，同樣劇本仲上演緊

鬥左

推

最不道德一直係支共

支共玻璃心
班傻厘土共又跟埋一份

歷史只容許官方答案只有獨裁者先咁做

證明DNA嘅問題去咗外國讀書都洗脫唔到呢種奴隸性格

Push